現在我很幸福

現在我有了幸福 有人照顧 應該知足
你不像他 從不讓我哭
可是我越想投入 越是生疏 抱的再緊
依舊止不住那流失的溫度

現在我不停忙碌 不斷讓步 想看清楚
你不像他 把我當成全部
可是愛有時善良 有時殘酷 我要如何
愛他像愛你那樣義無反顧

喺唔涉及帽嘅情況下，巴打想做同佢一齊幾年喺佢心入邊成世嘅男人定係可以照顧佢一生但明知佢最愛嘅唔係你嘅男人

賤男
埋單